［好人好事］ 原來香港地仲有好人架

是咁的 早幾日坐紅van 唔見左個散紙包
入面錢唔算多 得百幾 同埋張有自動增值八達通
同d濕星野

今日個小巴司機可應搵到我有個電話 打斜我 同我講銀包係佢度
我一拎個陣 發現d野 錢銀都係曬度
呢下已經覺得香港地仲有好人
失而復得係勁開心
係呢個咁冷漠社會入面 竟然仲有呢d好人

有次又係唔見野 由行出鋪頭到番去再搵幾分鐘時間 都話冇 叫佢俾cctv我睇 我去搵番個人出黎都唔俾
個陣仲要係年三十 搞到冇身份證同卡過左個農歷年

再次多謝個小巴司機 祝佢好人有好報

唉，今日喺中環跌左3500，轉個頭返去行翻原路已經無左

住觀塘？

唔話好3500 35跌咗都會俾人執左